大家不如強制扮無疫情算啦，再係咁會輸...

你日日check住感冒人數，一世都唔會0到

中左咪去醫囉

講真，咁少人中，你想特登中武肺都唔知去邊度感染啦 再係咁政府又唔知玩咩花招，我地輸了...